<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="eula"><![CDATA[一、网讯安卓(以下简称「本公司」)系依据「本服务条款」提供「Vtion Anzhuo VStore」服务(包括但不限于提供平台程序及相关软件、程序等产品之下载) (以下简称「本服务」)。当您使用本服务时，即表示您已阅读、了解并同意接受「本服务条款」之所有内容。如果您不了解或不同意全部或一部本服务条款的内容，或者依据您所属国家或地域之法令排除本服务条款内容之全部或一部之效力时，请您应立即停止使用本服务。//
二、为了能使用本服务，您同意：//
依本服务注册时提示提供您本人正确、最新及完整的数据；且维持并更新您个人资料，确保其为正确、最新及完整。若您提供任何错误、不实或不完整的数据，本公司有权拒绝您使用本服务之全部或一部。//
三、若您为未满十八岁，除应符合上述规定外，并应于您的家长（法定代理人）阅读、了解并同意本服务条款之所有内容及其后修改变更后，方得使用或继续使用本服务。当您使用或继续使用本服务时，即推定您的家长（或监护人）已阅读、了解并同意接受本服务条款之所有内容及其后修改变更。//
四、本公司对于本服务所提供之平台或提供之软件、程序等，包括但不限于其稳定性、可依赖性与合适性、产品是否适用于某一特殊用途、是否侵害他人权利等情形，均不作任何明示或默示之担保。对于因使用或无法使用本服务而衍生之任何直接、间接、意外、衍生、特别或重大之损害、利益丧失或业务、营运中断，即便本公司已被告知有前述情事之可能性时，本公司仍不负任何责任。// 
五、您同意并了解，本服务所使用或提供之软件或应用程序等产品的提供需视 SIM 卡或网络、内容格式以及您所使用的装置的兼容性而定；且当您同意本服务条款并使用本服务时，将另外产生传输费用，该传输费用并将依您所选择之费率而有所不同。//
六、本服务所使用或提供之软件、程序等著作及数据，其著作权、专利权、商标、营业秘密、其他知识产权、所有权或其他权利，均为本公司或其权利人所有。任何人未经书面授权者，不得就本服务所使用或提供之软件、程序等著作或数据享有任何权利。您不得对本服务所使用或提供之软件、程序之全部或一部进行下列任何行为，包括但不限于出售、交易、转售、转授权、修改、改作、链接、进行还原工程、解编、反向组译或为任何商业目的之使用。//
七、重制与散布禁止：除本服务内所提供之测试版内容服务外，您于本服务内所购买或下载之内容商品不得再复制或散布。//
八、改作禁止：您于本服务所取得之商品内容，不论无偿或有偿，未经著作权人同意，不得重新编辑、变更、制作衍生著作，或以其他形式出版或发行。//
九、您同意并了解于本服务所取得之商品内容如具有DRM (Digital Right Management)保护之数字内容，下载至授权使用之行动装置后，只能配合下载当时使用之账号/SIM/USIM卡方能正常使用，若您更换其他账号/SIM/USIM卡或其他行动装置，有可能因该服务的限制内容将无法操作使用。//
十、内容声明：本公司对于第三人于本服务所提供、上传(upload)、下载(download)或转传(forward)之任何软件、程序等著作或数据之内容，包括但不限于其正确性、是否符合所描述功能、是否侵害他人权利等，均不负任何责任。由于此类内容之使用可能受第三人依其权利，包含但不限于所有权或著作权法所保护之权利，而为各种限制或禁止，提醒您使用前务必确认已取得同意或授权，且应符合各该使用之限制或禁止规定。//
十一、责任限制：//
本公司对于本公司以本公司名义于本服务所提供之任何软件、程序等著作或数据之内容，本公司系依本条规定负有限的赔偿责任。对于您因使用以本公司名义提供之前述内容所受之损害，您同意本公司仅对于您所受之直接损害负损害赔偿责任。//
您同意并了解，本公司对您所负之任何损害赔偿责任，需以您已完全遵守使用本服务条款及各该内容所附加之限制或禁止规定为前提。//
您并同意，倘本公司对于您因使用本服务所提供之平台或软件、程序等产品导致之损害应负之赔偿责任者，本公司之全部赔偿责任以您因使用本服务或购买、使用该软件、程序等产品所已付之金额为上限。//
十二、管理与盗拷措施：本服务所使用或由供应者所建置之数字版权管理技术( DRM)或防盗拷保护措施，未经同意，您不得擅自破解或变更；亦不得为侵害著作财产权，于本服务提供可公开传输或重制著作之软件程序或其他技术，或于本服务登载广告连结等方式教唆、诱使、煽惑、说服公众利用该软件程序或其他技术侵害著作财产权。//
十三、付款机制:您于本服务所购买之商品内容应透过”VStore-pay”之付款机制付款，您需完全同意遵守 “VStore-pay”之各项使用说明条款，并完成相关开通程序后，方能使用VStore-pay进行付款。各项付款方式依产品而有所不同，请您详阅各产品之付款方式相关说明。//
十四、您同意并了解当您使用「Vtion Anzhuo VStore」的产品或服务时，您的相关使用纪录数据将自动回传本公司且本公司得于合理之范围内搜集、处理、保存、及使用该等资料，以提供提升服务及服务改善之使用。//
十五、本公司保留随时不经通知修改或暂时、永久停止继续提供本服务（或其任一部分）之权利；此外，您同意若本服务或本服务提供之软件、程序等之使用被终止或限制时，本公司或第三人对您或任何第三人均不承担责任。//
十六、本服务条款倘有任何修订，修订后之全部内容对您亦随即发生效力。//
十七、本服务条款所定之任何条款之全部或一部无效时，不影响其他条款之效力。//
十八、本服务条款之效力、解释、履行及有关事项，悉依中华人民共和国法律处理。//
十九、倘您于您的装置上确认执行「同意」或「接受」本服务条款者，即表示您愿意受全部本服务条款之拘束，您或您的家长(法定代理人)同意不得以您或您的家长(法定代理人)未于纸本上签字同意或其他任何理由而争执本服务条款之效力。//
]]></string>

<string name="register_eula">
<![CDATA[
一、网讯安卓(以下简称「本公司」)系依据「本服务条款」提供「Vtion Anzhuo VStore」服务(包括但不限于提供平台程序及相关软件、程序等产品之下载) (以下简称「本服务」)。当您使用本服务时，即表示您已阅读、了解并同意接受「本服务条款」之所有内容。如果您不了解或不同意全部或一部本服务条款的内容，或者依据您所属国家或地域之法令排除本服务条款内容之全部或一部之效力时，请您应立即停止使用本服务。//
二、为了能使用本服务，您同意：//
依本服务注册时提示提供您本人正确、最新及完整的数据；且维持并更新您个人资料，确保其为正确、最新及完整。若您提供任何错误、不实或不完整的数据，本公司有权拒绝您使用本服务之全部或一部。//
三、若您为未满十八岁，除应符合上述规定外，并应于您的家长（法定代理人）阅读、了解并同意本服务条款之所有内容及其后修改变更后，方得使用或继续使用本服务。当您使用或继续使用本服务时，即推定您的家长（或监护人）已阅读、了解并同意接受本服务条款之所有内容及其后修改变更。//
四、本公司对于本服务所提供之平台或提供之软件、程序等，包括但不限于其稳定性、可依赖性与合适性、产品是否适用于某一特殊用途、是否侵害他人权利等情形，均不作任何明示或默示之担保。对于因使用或无法使用本服务而衍生之任何直接、间接、意外、衍生、特别或重大之损害、利益丧失或业务、营运中断，即便本公司已被告知有前述情事之可能性时，本公司仍不负任何责任。// 
五、您同意并了解，本服务所使用或提供之软件或应用程序等产品的提供需视 SIM 卡或网络、内容格式以及您所使用的装置的兼容性而定；且当您同意本服务条款并使用本服务时，将另外产生传输费用，该传输费用并将依您所选择之费率而有所不同。//
六、本服务所使用或提供之软件、程序等著作及数据，其著作权、专利权、商标、营业秘密、其他知识产权、所有权或其他权利，均为本公司或其权利人所有。任何人未经书面授权者，不得就本服务所使用或提供之软件、程序等著作或数据享有任何权利。您不得对本服务所使用或提供之软件、程序之全部或一部进行下列任何行为，包括但不限于出售、交易、转售、转授权、修改、改作、链接、进行还原工程、解编、反向组译或为任何商业目的之使用。//
七、重制与散布禁止：除本服务内所提供之测试版内容服务外，您于本服务内所购买或下载之内容商品不得再复制或散布。//
八、改作禁止：您于本服务所取得之商品内容，不论无偿或有偿，未经著作权人同意，不得重新编辑、变更、制作衍生著作，或以其他形式出版或发行。//
九、您同意并了解于本服务所取得之商品内容如具有DRM (Digital Right Management)保护之数字内容，下载至授权使用之行动装置后，只能配合下载当时使用之账号/SIM/USIM卡方能正常使用，若您更换其他账号/SIM/USIM卡或其他行动装置，有可能因该服务的限制内容将无法操作使用。//
十、内容声明：本公司对于第三人于本服务所提供、上传(upload)、下载(download)或转传(forward)之任何软件、程序等著作或数据之内容，包括但不限于其正确性、是否符合所描述功能、是否侵害他人权利等，均不负任何责任。由于此类内容之使用可能受第三人依其权利，包含但不限于所有权或著作权法所保护之权利，而为各种限制或禁止，提醒您使用前务必确认已取得同意或授权，且应符合各该使用之限制或禁止规定。//
十一、责任限制：//
本公司对于本公司以本公司名义于本服务所提供之任何软件、程序等著作或数据之内容，本公司系依本条规定负有限的赔偿责任。对于您因使用以本公司名义提供之前述内容所受之损害，您同意本公司仅对于您所受之直接损害负损害赔偿责任。//
您同意并了解，本公司对您所负之任何损害赔偿责任，需以您已完全遵守使用本服务条款及各该内容所附加之限制或禁止规定为前提。//
您并同意，倘本公司对于您因使用本服务所提供之平台或软件、程序等产品导致之损害应负之赔偿责任者，本公司之全部赔偿责任以您因使用本服务或购买、使用该软件、程序等产品所已付之金额为上限。//
十二、管理与盗拷措施：本服务所使用或由供应者所建置之数字版权管理技术( DRM)或防盗拷保护措施，未经同意，您不得擅自破解或变更；亦不得为侵害著作财产权，于本服务提供可公开传输或重制著作之软件程序或其他技术，或于本服务登载广告连结等方式教唆、诱使、煽惑、说服公众利用该软件程序或其他技术侵害著作财产权。//
十三、付款机制:您于本服务所购买之商品内容应透过”VStore-pay”之付款机制付款，您需完全同意遵守 “VStore-pay”之各项使用说明条款，并完成相关开通程序后，方能使用VStore-pay进行付款。各项付款方式依产品而有所不同，请您详阅各产品之付款方式相关说明。//
十四、您同意并了解当您使用「Vtion Anzhuo VStore」的产品或服务时，您的相关使用纪录数据将自动回传本公司且本公司得于合理之范围内搜集、处理、保存、及使用该等资料，以提供提升服务及服务改善之使用。//
十五、本公司保留随时不经通知修改或暂时、永久停止继续提供本服务（或其任一部分）之权利；此外，您同意若本服务或本服务提供之软件、程序等之使用被终止或限制时，本公司或第三人对您或任何第三人均不承担责任。//
十六、本服务条款倘有任何修订，修订后之全部内容对您亦随即发生效力。//
十七、本服务条款所定之任何条款之全部或一部无效时，不影响其他条款之效力。//
十八、本服务条款之效力、解释、履行及有关事项，悉依中华人民共和国法律处理。//
十九、倘您于您的装置上确认执行「同意」或「接受」本服务条款者，即表示您愿意受全部本服务条款之拘束，您或您的家长(法定代理人)同意不得以您或您的家长(法定代理人)未于纸本上签字同意或其他任何理由而争执本服务条款之效力。//
]]></string>
</resources>
